9月10坐唔爆大球場嘅話真係唔該香港人自己檢討下

人哋柬浦寨國家隊咁廢都5萬幾人入場全場爆滿，幾百萬人搵幾萬人入場都有困難有咩資格同政府講條件？

pushhhhhh

勁推！

推

（集思廣益）連儂牆唔夠文宣之建議

pushhh pushhhhhh pushhh x100000000

黑衫boo中國歌唱國歌

推推推 唱港歌啊喂

播匪歌全場坐低Boo左先

播對方國歌先起立

播完對方國歌唱香港歌

推呀屌

勁推一萬次

推

黑衫 boo中國歌 唱香港歌

仲有冇飛其實

現場仲有正價門票賣
特惠門票售罄

.